大家一定要投票！！！！！！！

提提大家，無論幾憎泛民都好，記得去認真投票，唔好投白票，敵人嘅敵人就係我地嘅朋友，唔好將啲票浪費，令建制班撚樣當選